啱啱冥想完 你問我答

如題 又唔係好想訓覺

點冥

點解冥想，你覺得你開始冥想之後個人有冇咩轉變？

點樣冥想

聽冥想音樂 打坐

合埋眼 數自己呼吸 同埋感受下呼吸

主要係放鬆同埋冇嘢做，個人心境平和咗，個頭有小小暈同埋想發吽哣

仲有想訓練自己專注力

一星期會冥想幾次

今日有兩次，兩次都咁啱20分鐘咁上下就打開眼
起屋企心血來潮就會進行，不定時，我諗大概10次樓下

數呼吸法=幫助睡眠

係咪唔會諗野

打完丁都會成日發吽豆

其實係咪有幫助

係的放空個腦

享受聖人模式都幾正